得罪講句今時今日都未被狗抄個牌嘅 唔好話自己係香港人

已經唔好話有冇俾人拉過 牌都未俾人抄過真係好渣

勇武手足都要俾人抄過先叫手足？樓主on9，拉

樓主狗味濃 off

有案底人生會更精彩啲fd

樓主on9
遲下係咪要坐過十碌先係香港人
拉